自己都無錢結婚，唔得閒理香港，但得閒理英國皇室

Support

係都唔撚娶你班港女啦屌，養埋外母全家，飯又唔鳩識煮，風險我孭，福你獨享，搵盤水照下你地個樣先啦，量下自己對波條腰對腳，大灣區佳麗都得過你地啊，醒下啦港女，30歲前釣唔到金龜就聽係香港孤獨終老啦

祝你比支那女人呃身家

會搶埋間公屋

當睇劇咁睇姐

同班連登毒撚要睇av一樣道理

祝你釣著空心佬倌人財兩失

支那人會好過港女依啲真係支那種先會講得出

就算你地港女都係柒種廣東支那後裔多，靚嘅港女唔係上海就浙江寧波

一件樣靚未整容嘅學士碩士博士支那妹點都好過你地班死港女啦，宜家你地係樣輸波輸皮膚輸學歷輸家底輸all lose啊，你係入得廚房出得廳堂先算啦，識相夫教子先講啦

不嬲都係得啲支那種先會覺得支那女人靚過香港人

入得廚房出得廳堂
好撚封建 支那人真係支那人
即使比你移民黎左我地香港你都係擺脫唔到啲支那思想

係啦係啦，你地班無才無藝無波無樣嘅港女最矜貴啦，我就擇優而取，日韓台歐美星馬泰支都好過你堆籮底橙啊，繼續打飛機啦

五毛咩咩妹聲稱喺時事台做五毛打手

可悲 係香港媾唔到女所以要夾硬搵啲野黎鬥港女
吃不到的葡萄是酸的
毒撚真係好恐怖
去泰國買老婆啦你

救命，以事論事都叫夾硬黎，回幾次post一個論點都無剩係幫我戴下帽話我係支那人，話我溝唔到港女

你係大學都無份讀定智力有問題?你係死港女定係死港女手下嘅一等兵啊?咁撚緊張d港女?

邊有人娶你條臭雞

對於無論點既廢話點樣去用論點去駁
支那式雙重標準

支港G

point又up唔出，齋謾罵，同條5毛mud鳩野咩咩妹一齊死番支那啦

自己一個point都無又要話返人無point轉頭
典型支那五毛

請問你邊句係point? 你係咪弱智架?

我一直都無話自己有point

我一直都係講緊你自己一個point都無
我點樣用point去駁

你係咪有讀寫障礙

定係係鄉下娶完支那老婆住得太耐睇唔慣正體字 洗唔洗轉做殘體比你睇？

似係你有讀寫障礙wor, 咁我就下你呢個弱智人士，講多次啦。港女無樣無波無腳無才無識無家底無撚用，連大灣區班支那妹都不如，你有咩高見啊？畜生